武漢肺炎同沙士係生化武器!不是陰謀論！推到全世界知！入嚟比證據你！

武漢肺炎同沙士極有可能係生化武器！
並非陰謀論！

事源樓主睇
呢個post之前整理左啲資料，所以希望幫手落實呢個諗法。因為文科人，對化學理解無能，於是用文科人嘅方法，叫左朋友幫手，ac都係借嘅，唔該幫手推一推🙏🏻

（1）
SARS同武漢肺炎都係RNA病毒，容易突變，難以免疫。一位日本分子生物學學者研究SARS病毒，並且分析上述兩種病毒係生化武器嘅原因。

新冠狀病毒被中國形容為蝙蝠固有既病毒，但係該學者發現呢個病毒係「人造」！因為SARS、武漢肺炎都含有愛滋病、伊波拉丶流行性腮腺炎等病毒既成分，證明唔係一般人類冠狀病毒咁簡單！

有俄羅斯既病毒武器專家認為，SARS係天花同伊波拉既混合物，係一種生化武器！因為自然界既病毒係唔會好似SARS咁樣擴散出去。呢種爆炸式感染係「生物化學武器」既現象！

另外，SARS係針對特定人種既生化武器！SARS時期死左近800人，點解日本、韓國冇死亡事件？因為免疫系統唔同，韓國人、日本人都食發酵食品。

既然SARS係生化武器，極為相似嘅武漢肺炎點解唔係生化武器？

第二次世界大戰後，中國軍隊一直係俄羅斯既軍事支持下開發生物化學武器。 而且南非擁有冠狀病毒DNA的專利權（*南非正在開發的僅殺死黑人的病毒*）。相信中國好有可能從南非或俄羅斯採購左病毒株。

（2）
武漢設有P4實驗室，而SARS曾經有洩漏前科，完全可以論證武漢肺炎係可以係P4實驗室中洩漏。

根據以色列前軍事情報官員Dany Shoham指出，冠狀病毒係由中國湖北省SARS既一個生物戰實驗室中意外洩漏而爆發。

佢懷疑利用蝙蝠傳播病毒呢個解說係中共既宣傳手段，目的係斷絕對武漢病毒研究所既進一步指控，以保護中國政府既聲譽及地位。佢同時指出，冠狀病毒係由於「沒有離開相關設施的人在室內被感染」而爆發的。

（3）

資料顯示，一班係加拿大既中國病毒研究學者，曾經好奇怪咁錯手寄送左伊波拉病毒既樣本比中國政府。作為一個病毒學家係需要具備專業操守，以及極其謹慎。而上述中國病毒研究學者既舉動，已經嚴重違返專業操守，係故意嘅行為！

上文曾指出SARS係天花、伊波拉等病毒既混合物。而武漢P4實驗室係有研究伊波拉病毒，會唔會只係一個巧合咁簡單？

（4）
以下係在下既小小推測：

醫管局比武漢人免費就醫？方便香港被患者湧入？令香港成為疫區？但係連澳門都趕湖北人武漢人走喎！

因為中共開發生化武器同港共合作。🥳

點解食咗幾十年野味，係今年先爆？咁岩抗爭半年就突然爆發？

點解特區政府一路唔肯封關？點解武漢去其他省份停飛，淨係去香港仲飛緊？點解要喺粉嶺呢啲民居附近起隔離中心？

如果香港真係成為疫情重災區，中共係咪會好似武漢咁封港？封港後，軍事戒備？到時香港裡面發生咩事都冇人知？

自行判斷啦，希望你有獨立既思考能力！推到全世界知！

一早知
睇下疫苗“發明”日期係幾時同咩人發明
呢啲資料

話你知
人類同香蕉嘅基因都有60%相似度

點解支那死得人多？ 因為支那感染人數多，03年嘅支那醫療又垃圾囉

希望大家有獨立思考

我本來都唔想信陰謀論，但所羅門證實咗係中國間諜偷加拿大嘅病毒再製成武器，我信所羅門

請問你有分子生物學位嗎？
話你知吖

病毒相似度係睇匹配度
唔係相似度，係一致度😬

SARS病毒由29727bp的塩基對組成，
SARS病毒比原有的單核病毒多2000bp

你老豆係男人，你同佢一樣係人，如果你係絲嘅，你有冇J？

2003年點解支那死得人多？
因為針對人種囉，香港夠有二百幾人死咗，香港醫療垃圾？

好心你唔好轉移係人造出嚟嘅視線啦，證據確鑿啦

希望你有獨立思考能力🥳

lm

所以點解04之後冇再大增sars個案

我都想知

冇人推arrrrr喊出黎，我整理咗幾粒鐘

推 擺明就唔係天然

一早估到係生化武器
而加仲要放一大批既流動生化武器入黎香港

大換血

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

仲有蘋果廣告製作公司個廣告,有咩可能咁巧合兩次都係廣告出現之後就爆發疫症?
但如果個疫症係人為,廣告係疫症策劃者放出黎嘅一個訊號,用黎達成某種目的:例如通知同路人行動準備開始,咁就所有嘢都講得通

當咁多巧合既時候 就係人為

放煙花 肺開花

呢個的確似係人為 然後因為大陸正好乜嘢都有人食所以蒙混過去

但呢個正正係中共嘅春袋 如果全世界包括中國內部嘅人都認為係人為嘅生化武器 中共就會永不翻身

但如果一旦傳到入黎香港 先唔講運動會靜咗少咗人出嚟聚集 更加可以經由親近大陸人嘅藍絲屋企人傳埋比班黃色份子

而家中共同林鄭係咪都奶咗嘢 實攬埋你班香港人一齊死

Push

講獨立思考，但成篇野一份research都無quote，得d無公信力既youtube片都放上來
而大部分所謂證據都係引某位專家講，咁叫咩獨立思考
唔係唔信你，但呢d唔叫證據

一開始已經有人講武漢暴動、香港革命
最早爆確診就係呢兩個地方
係共產黨報復

伊波拉係絲狀病毒，症狀係內出血，經體液傳染
同SARS 好唔同喎

利申：文科仔

push

完美清洗港人

推呀！幫你推！

推俾全世界都冇用，
大部分人唔會明
你係真心覺得證據確鑿咪send俾Science, Nature呢啲journal

多謝你咁認真睇🙈
我都係片入面見到先講
因為佢有個對比圖

我覺得有可信度

中共絕對有可能咁做

真心覺得林奠唔封關，只係封部份人流得8%嘅關係專登，支那入面有冇可能有人起義

多謝你咁認真睇，其實因為我文科生接觸啲數據都唔識睇
我係補充呢個post嘅資料，我都唔識睇，我諗呢個相常科學🙈
其實前以色列情報官員已經講得好白
佢係參與過活動嘅
Washington Times都有fc我呢個諗法

呢個真心

放煙花

外國好多人未聽過

我都未聽過又或者可以從呢方面入手

廿三條扭計 -> 整個病毒你班港獨嘆, 留島不留人
反送中扭計 -> 整個病毒你班港獨嘆, 留島不留人

呢個先最心寒..

(唔記得時間性岩唔岩)

呢啲嘢比人睇到頂多比人話陰謀論
但結合港共做法真係好明顯

扭計就投毒，炸你冚家

咁真係陰謀論

明白，我都偏向生化武器呢個說法，不過我唔係好識呢一方面既知識，都搵緊有無類似research講呢單野

諗落23條同沙士個先後有d難分

咁前兩個月, 化州都有抗爭, 唔見化州出事先?

有人公開左有關冠狀病毒研究去到四月

真係好撚柒 你個腦同條蕉有99.9%相似度 不如食多條蕉變成100%收收皮

我獨立思考一下，生化武器目的係想殺死香港人？咁點解要係武漢大爆發，跟住傳到全中國都係，依家中國仲傷過我地wor，要攪香港人直接搵條友帶個毒黎香港就得啦？定係中國自己on99，唔小心tk自己友？

攪死香港對大陸好處係咩？佢靠黎香港上市抽水架wor？

有香港就緊係用香港,
到真係無左香港, 上市可以去第2度者

大把外國公司直接同大陸做生意啦, 英國德國都奶奶地共啦, 鬼佬都唔係個個正義...

既然美國果D都知
點解全世界政府都當睇唔到

Lm

up

睇結果就知
03年之後引入自由行
即管睇下今次香港係咩下場
（如果有命睇到）

我信係人為。
一定唔係食野味。

又可能同抗爭有關，
無理由咁橋嘅。

唔係佢專登放，係洩漏
前以色列情報官員講咗
佢好可能用手足試毒
731部隊咁
但因為洩漏
將錯就錯
殺下武漢人
殺下香港人咁

生化武器發明時目的可能係打生化戰

奶共有＄收
好似retweet澳洲樹熊唔使代價又突顯善良
Retweet勇武冇得奶共
西方市場基本上飽和
所以啲外國商業想進攻中國市場

上市仲可以去邊度？如果香港地位咁易取代，上海個自貿區一早成功啦
香港金融業一早收皮啦

我諗法係咁巧合洩漏
將錯就錯姐
野味市場同P4相距得20英里
坐1個鐘車就到喎

所以我都係信係洩漏多d，唔係專登要滅香港人

但我覺得係大陸佬on9洩漏左出去多d，攪到全大陸都中招

七月一先反廿三條遊行
SARS 三到五月 你講乜鳩

pp

我都認為係洩漏，開發得生化武器唔打生化戰用唔通用嚟毒外星人咩不過佢哋on9洩漏左姐
可能內部職員冇消毒好，想食野味，揸車去買，結果你睇到，噠啦
咁急毀滅哂野味市場入面啲野仲唔係身有💩

可能整左疫苗唔擺上枱呢
你知啦
中共要消滅低端人口

我都幾肯定唔關野味事而係化武

1. 刻意散播
- 一早有疫苗賺大錢
- 消滅貧窮人口
- 挫西方國家銳氣

2. on99洩漏咗
- 順水推舟 唔俾香港封關咁就可以以病毒去令運動收皮
- 順水推舟 消滅貧窮人口
- 一發不可收拾變支爆

有香港就取代唔倒者, 香港無左就實搵野代替架啦

星加坡又好, 邊度都好

23條02年已經反緊

推

香港獨立 唯一出路

我都寫左一篇,由謀略估中共是否有可能係黑手
你呢個係專業層面指出係生化武器係好值得參考

係軍事策略上呢種叫圍三放一
防止大陸中產見生還無望大舉反抗,覺得起碼可以比錢落香港
更重要係放zombie殺香港人

雖然話老野死亡率高
但後生始終打工搵食要周圍去更容易接觸到

美國出兵滅左支那啦
大殺傷力武器

驚入面提及G 病毒都是用伊波拉病毒做病毒株，原來現實既生化武器係真有根據的

煙花好似病毒圖形

除左人為
解釋唔到

雖然你寫左不是陰謀論 但成篇我都覺得好陰謀論

順水推舟想法正確

2. on99洩漏咗

樓主講緊我呢篇陰謀論？
"隔離營"都可以係集中營

[陰謀論] 武漢會封城，香港都可能封城

未信哂
但推左先

推。

而家睇返生化危機1好有feel

有冇更多資料？

其實點解SARS 同今次都係中國爆先，係天災定人禍

好專業

我信wars 係人為整出黎
但我唔信係特登整出嚟for打壓香港反送中

武漢唔係啲細城市，都算係內陸重要交通樞紐黎，有咩理由好搞唔搞要落個病毒係武漢？

同埋用化武係好危險好難控制，要落都唔會落係自己國內啦你話報復香港都係咁話，支那係莊家有千千萬萬個手段玩香港，好地地邊會自己整毒落自己地頭度，係整都整落台灣先啦

唔係吖
你誤會左我意思
我意思係病毒被on99洩漏
之後將錯就錯
與港共合作大清洗

我信人禍
但我冇上帝視角

冇辦法
除非有更多證據挖到
我冇後台唔識人只可挖到呢啲
你睇呢篇可能幫到你，非常科學

基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

用創紀錄短的時間甄別出病原體，及時主動同世界衛生組織和其他國家分享有關病毒基因序列

我都信「生化播毒制亂」理論。而且，早就研究好解藥(但有限量，極昂貴)。如果國安扮成PoPo/防暴/街坊捉人落手被自殺被送中都得嘅話，揾佢地向特定族群/目標人物播毒，又有幾出奇？最大破綻係在封關/抗疫timing上，林奠不合理咁柒，所以件事更似係佢為補鑊，配合維尼播毒止亂assignment。

我意思都係咁，
可能係海鮮市場係源頭，
但背後就係同P4有關。

只係唔知道係意外洩漏定係有意啫。

一定係固意傳播
一簽完第一階段就爆
除非病毒都聽雜種話囉

（同一招數用兩次就好易柒ga喇）

中國人口太多，特定時候需要用d方法減少下
香港抗爭可能助力之一，本身都要做，見香港搞唔掂，就順手解決

P4 實驗室呢次咩聲都冇出
其他都通通都話做到野 做緊野